搭車時,條女比晒SIGNAL我,我都唔敢問佢地拎電話

係咪我太毒

咩signal先

你都係不要想太多

用隻腳碰我

我真係好垃圾,好冇用

有冇巴打可以HI 醒我

我坐MTR, 睇下電話, 突然有個女仔有對腳碰我一下, 跟住開始我笑, 我起果下呆左一下, 然後扮睇電話。 條女個樣生得唔錯, 但我唔敢起搭車時咁多人問拎電話,唉

真架, 如果呢次唔係第一次。平時搭車都會有

精神病就睇醫生

樓主ff 少陣啦

痴線, 我開認真POST, 比人當精神病

我有佢電話
29283283
打去就ok啦

真架, 我呃你做乜鳩呀

毒撚真係恐佈

今日搭地鐵果陣隻腳唔小心撞到個毒撚,不過我為左保持禮貌,同佢微笑左下就算,好彩佢冇發癲,之後見到佢成程都望住我陰陰嘴笑,我驚到係太子落車狂奔

暗示

連登大撚把假膠。認真唔知佢地開post為咩？

我知暗示, 果時我都諗緊起唔起身問佢拎電話好, 但又驚周圍D人望住, 唉

我信樓主

但人地女仔都夠膽行第一步，你居然怕其他人眼光

一睇就知巴打都遇到咁嘅情況

咪問囉 衰左都唔怕 橫掂永遠都唔會再見

你係2個都坐起度,有D碰撞少不免
我起一個坐, 一個企,情況點同, 同埋佢真係故意碰我

我覺得唔會衰, 係驚D人望住覺得我狗公

老實講你咩樣先，樣衰的話你真是想太多了

不要想太多，應該要架車多空位都企到好貼先算

我都試過被女撥過頭髮, 跟住佢再起個袋拎支唇膏出來塗, 再申對腳出來,但都唔敢去馬
我係咪太廢

幾靚仔下

應該性暗示

對你有好感, 唔一定等於性暗示

自爆黎睇下

而家啲毒撚真係好恐怖

你都係想我講個女仔對你有意思姐

ptgf最新搵客方法??

講真, 我識咁多女仔,都冇一個做PTGF, 都唔知點解你地會識到D PTGF

直接開個新增聯絡人伸過去叫佢入啦

一下係想攞你電話
兩下係想你上佢呀樓豬

毒撚唔會諗得咁遠

咁第一句講咩好

how much

屌你真係打得飛機多

放Signal咪問佢拎Wifi囉

有冇諗定到時個仔叫咩名？

話左毒撚唔會諗咁遠

咁你知唔知毒撚最忌有自信阿

毒撚點解唔可以冇自信 ?
你知唔知咩係毒撚?
毒撚係內心 (例口唔識同人相處)
唔係外在

樓豬好funny

痴撚左線

對唔住巴打

樓主你個名

我個名同我性格無關

樓主 我同你同路人
試過係coffee shop遇到個女仔 大家咁岩一齊幫襯（佢入先我跟後） 之後佢就搵位擺低野先 我就直接去買野食 有對望過下
開頭見佢坐到無雷公咁遠又好似見佢帶左D notes溫習 就費時搞人 我自己手頭又有d野做
跟住隔左陣 佢搬晒D野坐我附近
但我毒到唔敢膽問佢電話 果陣仲要臨收鋪都無咩其他客 柒左又唔會有人知 但到最後都淆底

終於有同路中人
I KNOW THAT FEEL BOL

大家可能想識下朋友姐, 又唔洗講到咁

真係比巴打笑毒同戇鳩都唔介意
因為之後我都極後悔點解自己咁撚失敗

本身個位冷氣凍調位

可能吧

下, 即係你自己都唔肯定
其實你自己會FEEL到架窩

巴打每日都搭呢程車嘅話 下次可能撞到呢

都係想我咁講姐

咁又唔係, 因為我每次搭車, 如果有女人嘅話, 都會有類似嘅SIGNAL

樓主
我都試過
我搭緊地鐵睇緊書
有個女仔無lala問我睇緊咩書
佢話佢都好鐘意睇書
於是就交換左電話
問佢鐘意睇d咩書
點知係日韓旅遊攻略
on9勵志書
同佢講村上春樹又唔識
已經覺得佢膠膠地

根住佢突然話我好好人
約我出去飲咖啡
但我心諗我咩都冇做
咁好la
我同佢出去starbuck la
佢就同我講佢同朋友搞生意
話有興趣叫我一齊搞
根住俾套on9片我睇
講有2個人搬水上山
有一個好聰明
搬水上山之餘
有空餘時間就掘水道
最後佢就可以唔駛搬水
而另一個老左都繼續搬水
我已經覺得佢on99
冇再理佢
之後占中期間
佢sd套片話占中係美國陰謀
我即刻block7佢
對住弱智真係晒我時間
又唔係靚

我果D 肯定唔係弱智, 有D 好似係OL

有冇其他連登仔有相同或類似嘅經歷

毒x最忌有自信

比D信心啦, 巴打

果個都係ol look

lm

恭喜你啊！條女擺到明係冧你冧到出哂面！
建議你下次遇再呢D情況唔洗諗咁多，直接攬埋去強吻，女仔通常都好鍾意強勢既男人
Good luck